如果未來會進入其中一個高達世紀,你最想簡邊個?

U.C.(宇宙世紀):包括高達origin,0079,0080,08ms,0083,高達Z,ZZ,馬反,F91,V高達等等,另外,高達thunderbolt,Turn-A既C.C.同G復國既R.C.都計埋入去
F.C.(未來世紀):機動武鬥傳G高達
A.C.(後殖民紀元):高達W
A.W.(戰後紀元):X高達
C.E.(宇宙紀元):seed,seed-d
A.D.(西曆紀年):高達00
P.D.(戰後):魔劍
以上入面簡一個
等睇世界大戰

全部都唔濟

有得揀一定係揀bf個世界
又冇戰爭，又可以玩模型battle
啲女又正

Agree

揀啊，簡

GBF個世界呢？

駁唔到

唔想見到肥絲隻過街老鼠入黎評分

果個世界係咪由bandai揸fit?

F.C.
新香港同新中國係兩個地方

係 一企獨大

bandai=地球聯邦

得wing同00叫做安全d
梗係要gbf

加美尤都咁講

U.C.真係好危險

agger

想做gunpla黑手黨

揀seed會俾核炮轟兩次又玩核彈跌殞石

係
GBF真係最正

真係得W/00叫"生存到"
其他 普通人都慘過食屎

鐵血最後都有民主啦

我當年係同泰坦斯打生打死都冇乜回報，諗住等馬沙上位有著數拎，點知條仆街玩失蹤，梗係寧願比我係gbf度攞返幾個世界冠軍，到時就發達

Seed 都幾好呀，雖然世界大戰，不過個戰事唔算太長，人類嗰時嘅文明又有返咁上下，最緊要打完大交之後會有排和平。

同埋其實我幾buy 議長果套，in DNA we trust

G高達果個先正
成日有打交睇

u c

係你屋企門口打就爽

uc呢啲住殖民衛星隨時仆街，成個宇宙都痴線佬，死左都唔知咩事
住地球又可能比衛星砸撚死

G既世界設定 唔係全部國家打撚到地球殘哂咩
由於地球嚴重被污染，人類移往宇宙殖民星，建立了新中國、新日本、新美國等殖民星國。各國在地球雖然還存有領土，但已受到嚴重的忽視。
而活在地球上的居民，便要忍受在各國代表在對戰時所造成的破壞。

住地球 環境差到仆街喎
除非你話係G既世界 入面住殖民衛星啦

00 至少最尾係和平
全人類同心恊力🤛🏻

PD
打撚柒號角班仆街

U.C.(宇宙世紀):包括高達origin,0079,0080,08ms,0083,高達Z,ZZ,馬反,F91,V高達等等,另外,高達thunderbolt,Turn-A既C.C.同G復國既R.C.都計埋入去，係地球又比人扔垃圾落黎，殖民星又毒氣又恐襲，仲會比人笑女人名，要追殺條友幾十集先報到仇
F.C.(未來世紀):機動武鬥傳G高達，成個地球唔洗要
A.C.(後殖民紀元):高達W，捱到莉莉娜上台就掂
A.W.(戰後紀元):X高達，寫明戰後，唔洗多講
C.E.(宇宙紀元):seed,seed-d，殖民星又食核彈，地球又有反中子搞到能源問題，同另外兩套捱到結局就安全既比，呢套最難捱
A.D.(西曆紀年):高達00，發達國既人其實幾安全，科技又發達，呢度咁多個選擇入面最好，不過如果你有得二轉做變革者既話要小心外星人
P.D.(戰後):魔劍，係火星要做狗，地球還好，不過一路比強權統治住，如果唔係一流駕駛員又會比魔劍插

結論：gbf

CC同RC有人提

睇漏咗自

但係UC，RC同CC個情況分別好大喎

age應該算安全

老閪都唔要入UC

你天生主角命 條命生出嚟夠好係newtype又咁啱挖到部高達嘅咪正囉

賤命一條一個side 2轟落嚟已經收撚左皮 鏡頭都無一個啊慘 係咯喎你估個個都寶少紅彗星咩

都係GBF得閒砌下模型打下對戰算鳩數啦

住火星咪唔安全
等住比菲魔滅你全族

一定係bf 有女又無戰爭安全
而且你識囇所有高達作品 啲機任你點砌 組合自己鐘意嘅機
宜家仲有埋ai模擬各個時代嘅駕駛員 可以瘋狂對戰

但好大可能中途就俾天人殺咗

BF個系統真係令人好想佢實現到

一定係AW
梳個punk頭著皮褸揸高達
做末日救世主

呢個真 ，唔洗搵命博 ，輸極都係再汁過部高達 ，其他紀元一輸命都冇

uc前期如果唔係比薩比家掌到權其實都唔錯,幾有革命氣息feel,得閒出去唱下今天我

bf無得輸喎

BF無得輸

辣殺鐵華團

此post已完

俾你入到seed咪又係做返個自然人俾 coordinator屌虐

連登仔做咩唔like G
香港做世界冠軍wo

無工返

直接進入turn a（黑歷史）果邊得唔得

新人類做咩都勁過自然人，自然人只可以做新人類揀剩嘅工作，仲慘過依家

人哋出世嗰時就改基因
冇人話過可以出世之後自然人變返coordinator
真正贏在起跑線

Uc真係極危險
又核爆又找氣又污染
仲要驚痴線佬掉垃圾

單純高達世紀就00
00最後有4成人口變革到
自己重可能可以同ELS合體 有碌金屬鳩

最最最想入一定係GBF
屌你我由細就開始想啲模型可以郁到
有GBF嘅科技你想重現邊個高達世紀都得

梗係aw
有得睇幾十個殖民地插落地球

Turn A

諗起都開心

上面班人話Turn A，唔好唔記得Turn A係所有高達平行世界既結局，即係你要選上面其中一段高達歷史挨一獲，仲要比Turn A搞一次文明倒退同Turn A地月大戰完先可能開始有好日子過.

個個高達世紀做平民都係等死架啦

要死就要死係最強既高達手下

就係要大戰完之後

成個世界無灑高達

Turn A 同 Turn X 封印佐

唯一一個世界真係有機會渣到高達，入其他世界咪又係做平民/炮灰

梗係入UC享受戰爭

要安全你不如留返係原本世界 入乜撚野高達世界

雷霆戰線 打到啪啪聲

gbf

GBF個世界BANDAI作主
咁係咪食個飯都要加錢買DLC

00:天人出現前你唔係中東人同比人革聯管=冇事
天人出現左之後你唔係咁啱比大叔射死都冇乜事
三位一體出現之後，如果你唔係有錢人都仲係冇事
天人收皮之後你唔去示威呀之類，剩係做狗都冇事
天人出返黎之後你唔係咁啱住太陽系塔下面應該都冇事
Els 嗰陣如果你係廢青冇變革者潛力冇腦量子波都唔會比els捉 都係冇事
之後就世界和平

Uc不過要做nt

R.C.

直入R.C. / turn a最正

有gbf一定係gbf嫁喎
所有時代人物嘅goodest end
又冇仗打又有得玩實體gvg 最多咪周不時啲粒子暴走吓一齊打boss

仲要本體唔齊野，粟米六粒飯冇六粒

uc打佢老母聯邦仔

結論 係00世界做普通打工奴隸就唔會死